尋人 元朗夢遊被橡膠子彈打中絲打

發夢今日7點半撤退時一名絲打求助
表示佢同另外一位被橡膠子彈擊中嘅絲打失散
兩人相識於連登
中彈絲打當時被抬走，兩人因而失散
中彈絲打身高約168，黑長髮，眼角有淚痣（左右唔清楚）皮膚黝黑。
中彈絲打電話遺失故未能聯絡
希望醫護巴絲，尤其是元朗急救站，甚至任何知情或有消息巴絲可以pm我
有更多中槍絲打資料，但唔希望爆出，任何知情人士可以pm我要更多detail以核實中槍絲打身份，本人會盡力把關

推

PUIH

冇TG 點pm你呀

唔好意思大懵左

pm

push